港警隊高層拍片打氣 內外同心破困境

笑騎騎 0：37 會繼續日以繼夜夜以繼日為前線預備豐富嘅晚餐

大家可以不同意，但記得不譴責！

[本地]星期一(24號）

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp:

Gilbert黃係咪就係黎左20秒就話唔撚傾嗰個部門啊?

屌 我又諗起果段散仔屌42樓錄音流出

個feel好撚似大陸佬d抗日飛機片

仲有個咩人事高級警司 話咩每日準備飯餐比你地

即刻諗起個日比人圍要食中小學供應商d狗飯

我係黑警睇完條片 想扔爆部電話

班高層個個拎緊十幾萬，坐係冷氣房舒舒服服叫人撐住，根本唔會知前線有幾辛苦

真係好撚鼓舞啊

人事部總警司幾好做，有權又唔洗出去日曬雨淋